邊個蒸焗爐好？

老母煩緊東芝定Panasonic

認真，研究過發現所有都唔好。
買個靚焗爐，買多個靚煲蒸野，都仲平過買過蒸焗爐。